【民主牆風波】湯家驊斥不應姑息港獨言論：慈母多敗兒

近日多間大專院校出現支持港獨的宣傳品，身兼行政會議成員的民主思路召集人湯家驊表明，言論既有自由亦有責任，港人絕不應該姑息港獨言論，否則只會是「慈母多敗兒」。

湯家驊今早在商台節目中重申言論自由是有權有責，2003年社會反對《基本法》廿三條立法，因當時並無人站出來挑戰中央在香港行使主權的地位，但如今形勢有變。他建議政府應修改《刑事罪行》第9和第10條，指當有人展示涉及暴力或犯法的標語，即應當作觸犯刑事法例處理，並建議授權持有業權的場地持份者可以拆除別人在該處展示的港獨宣傳品。

又係呢條奶共驊

淚

衰

灑

養到個仔去衰11俾人揸住個袋 我都知邊個係慈母

好似慈母一樣.jpg

呢條友真係港人之恥

一定發大雪廠街之星既故事

佢自己咪係敗兒囉

咁民主牆貼
淚灑雪廠街
係咁

嚴母一定係教個仔幾十歲先嚟衰十一。

好在我老母係慈母。

終於個港獨係犯左邊條

不過未釋法 你講到曉飛都冇用架

衰左十一既人直情犯左法。使唔使自首先?

岩呀
教大CCTV外洩
劉曉波兩夫妻比人公然侮辱
無左回事

快啲徹查啦

一早比人睇穿湯渣想做官啦
點知淋病又真係on99咁搵佢做

繼垃圾桶後再黎湯渣 由泛民跳去建制做官

不應姑息侵犯未成年少女既變態佬

個老母生左個衰十一嘅敗家仔

雪廠街 啪啪啪

慈母多敗兒，
Java多閃卡

台灣都唔少共產黨間諜！
你不是以為香港無吓話！